阿伯狂拍車模遭嘲笑 事後片流出讓網友跪了

國外近日瘋傳一段影片，畫面中一位阿伯到車展，二話不說拿起相機就朝美麗的車模狂拍，對方見狀專業地擺出POSE，但可能時間太久也不小心笑場，網友看到影片後更形容「一看阿伯就知道身經百戰，單憑這個步伐就知道他矯健有力，身姿風騷婀娜，雖然一身打扮並不起眼，但看得出他內功深厚！」其他網友看到也跟風嘲笑這位阿伯。
豈料，近日另段影片曝光，畫面中這名阿伯跟被拍的車模，兩人竟裸著身子躺在床上，而車模還開心地微笑並將頭依偎在阿伯身上。讓不少網友看完後紛紛都閉上了嘴，大讚阿伯「我不應該嘲笑你！」、「這實在是太勵志了！」、「我看完影片直接跪了」。但也有網友眼尖發現，阿伯在車展拍車模時，手上就拎著一大袋現金，感慨地說「事實證明，有錢勝過一切！」

錢就是真愛

條女好撚樣衰

見鬼

阿叔: 好又一餐唔好又一餐

比你屌屌唔屌先，咁能多野講

我寧願屌你老母好過

lm

屌埋我個份

排隊

留返比你蒙頭入閘啦

無聲勝有聲

仲以為係流出咗影車模嘅相
D相出到來係幾驚為天人
網友即刻覺得有眼不識泰山

屌 原來係扑嘢事後照

片呢

雞

已經去到大家心領神會既圖

on9
人地有錢 鐘意一日食屎一日食正野
吹咩

網上瘋傳呀 即係冇連登份囉

C:/drive

Rose 媽？

仲以為個結尾話係佢老豆
原來係daddy